好似好少人傾聖鬥士星矢

開幾個topic傾下
到今日都唔接受班黃金粉餅唔去攻撒卡
無睇少女翔,點解可以唔蒙面

Netlfix 套3d 聖鬥士星矢劇情弱爆, 本身原作都已經弱, 靠人設背景搭救. 狗也不屌

另外車田原作套冥王神話點解無再出? 第13 個黃金聖鬥士, 又大玩時空其實唔差

天界篇仲有冇出

no

nd 同電影天界篇我估都係爛尾架啦
天界篇尾個shot 暗示已輸左, 人類只能做神嘅奴隸
可惜

我頂唔順畫風同星矢踩板

冥王係咪死左

其實動畫先係主菜
冥王十二宮絕對神作級

退後睇其實幾搞笑
個軸心就係一班送套衫比女神既兵

好奇一問：冥王神話係咪唔再出？26完左之後就冇

鍾意lc多過原作

係咪得我覺得12宮外傳好睇過正傳

個雅典娜靚女咁多

認真LC高質，動畫唔出哂好浪費

lc真係好睇過原作幾個身位，班黃金真係好撚勁同有位俾佢地發揮

只接受車田正美既正傳

型到

個 "序" 章出左 20年

果時有都市傳聞話會打泰坦巨人

最後都不了了G

都幾難出落去

封曬金粉餅入柱已經令死忠不滿，港女又俾人捉又係悶橋

睇左一集 wtf
變左鬼仔動畫feel

ar瞬變咗女仔
d人話第二季好睇d

Netflix呢套係超級崩壞

車田個漫畫版都大改咗個劇情la

冇咗荒木同姬野
黃金神d作畫柒到唔想睇

佢部份聖衣設定根本藝術品
件冥王冥衣靚到

其實天界篇好有絕望感
D黃金瓜晒 得番D青銅俾D神屌住黎打

5小強贏過神, 仲有神聖衣, 高level 過黃金好耐啦

咁巴打有冇打小宇宙幻想傳 ?

想問下你地點睇正傳班黃金撚成日都唔出手幫青銅

Netflix 嗰套算係咁，當濃縮咗嘅劇場版去睇。
但阿瞬變咗女就真係接受唔到

車田有解架
話未到聖戰唔想出手

可惜d架仔死忠唔識欣賞
lc個個都死得有血有肉
本傳d黃金有一半以上一係柒嘅一係on99死左去

果個我都有睇,但我個人認為好夾硬

又想問下大家點睇少女翔推返蒙面個設定

Netflix版瞬

唔敢寫
一個沙加都同你玩轉五大洋

好多人係睇星矢知道咩係黑死病

最衰冥王神話唔繼續出動畫，幾好睇

無荒木申吾兩師徒冇今日成就

得罪死忠都係咁話
兩套唔同level

咁又唔好咁講
冇本傳lc冇咁精彩
不過青出於藍係真

巨蟹死個野真係好顛

全部將軍出齊都可能比沙加撚狗

後面冇做咋
小獅子死真係好心痛
射手座都係

個人認為冥王神話係星矢咁多篇最top一套

荒木死左

Lc果個拉達曼迪斯太強
但去到正傳，卡隆單手都可以擋到招大技

Lc真係會睇到流馬尿

其實漫畫有講
班黃金知道聖戰將近。呢場聖戰仲要關乎同人類生死存亡。
有部分黃金知道雙子勁到屈機,兼有領導能力,反觀女神....
另一班就盲從,以為教皇就是對的....

如果無記錯, 作者有講過,其實原作係講當時日本企業文化。班黃金係中上層班經理/directors, etc。神與神之間就係唔同大公司

咁五小強係fresh grad嘅社畜？OT做到PK就死班中上層唔幫手而老闆雅典娜就話你仲有命啊繼續做

鋼鐵聖鬥士實係外判工啦

正傳卡隆加沙加加童虎
已經玩轉冥界

雅典娜既聖鬥士，最強是青銅

其實童虎都幾垃圾
剩係喺到觀察個墓搭，明知教皇係假，都唔去阻止聖域內戰發生，導致9成既聖鬥士死曬。我12歲果陣，啲同學已經話童虎留力觀察有閪用咩，哈帝斯要攻果黎果陣，你都阻止唔到架啦。

到最後留力留到得返幾個黃金聖鬥士同5小強

ps係海界篇同北歐篇都係靠5小強擦主角威能,果陣真係勁期待黃金聖鬥士可以亂入幫手,但最後都係得個吉

其實卡妙都死得幾冤枉，又唔係教皇果邊，雅典娜行過水瓶宮救冰河都唔救佢

修羅仲on9，話自己係最忠誠既聖鬥士，連邊個係雅典娜都唔知

最幣動畫只得一半.......

CD唔好賣冇計，之後應該係講天馬搵雙子座練功，水瓶同天蠍去海底拎野

童虎夠鬼打咩
佢又唔知自己可以變返18

佢一早知啦，只係佢話留力去到哈帝斯。
留力睇個塔真係好無謂

唔係夠唔夠打問題，獅子同白羊都起碼出過手，但童虎身為老前輩，但一直用留力睇塔做籍口，明知個教皇唔係薛安都唔出聲指正佢，以童虎既地位，講野應該係最有牙力(連撒卡都要叫聲佢做老師)

點會唔知，佢同薛安打果陣已經講左

超好睇

起碼節奏唔會好似星矢咁，打一個人拖幾集
爆個小宇宙又一集.....

因為班金粉餅的確冇咩料到
廢事衝出去柒
9個黃金(12減白羊天秤人馬)打5 個青銅都要輸

星矢來來去去都比人打到仆街 之後燃燒小宇宙 一招ko

笑左出聲

算啦劇情需要
N年前嘅故係咁上下
穆都係唔敢做野退隱

睇黑白漫畫都己經覺得正 集集都咁熱血

其實童虎自己落咗冥界後, 好似一直都係鳩行, 無打過一隻冥鬥士, 大家去到幅牆先現身

冇寫姐
打到最後條佛珠差唔多黑哂
冇理由卡隆一個打哂掛

全部都係卡隆打曬咁濟

當年d 動漫係咁喎.
龍珠Z 出個龜波出足一個月

Jojo既視感

呢下勁型 直接去暗帝斯到挑機

netflix 都唔算最差， 大概已經無人記得仲有套omega

omega變咗光美啫

不過最後都係師傅先係主角
兩件老野打低二神

笑左

童虎實力唔係弱
不過智力一定弱囉

起碼出面嚇走巨蟹座迪馬斯古同埋幫五小強修復聖衣

除左巨蟹雙魚其他果時都係放水
阿魯迪巴, 沙加, 肇拿, 卡妙, 美羅
撒卡唔係本性唔算

星矢賣點係聖衣設計
但OMEGA D聖衣....

好過正傳，5小強著神聖衣秒兄弟神

件件緊身衣黎

黃金真係廢得金牛同海鮮
因為穆日日蛇王
搞到咩豬頭骨初見殺都係金牛食

你不是還要供樓50年嗎？.jpg

係，米羅見到基友卡妙個徒弟即刻幫佢止血。卡妙封印完冰河之後，都係到喊（其實唔想佢比其他黃金虐殺先封印佢）
𦘦拿直情救左紫龍一命
沙加又係救返一輝
阿魯迪巴直情放生星矢佢地吧上去

當年bandai都係靠聖衣神話賺大錢

如果阿魯迪巴唔放人， 單拖變群揪佢死硬咁滯

LC山羊座好有型

個po講lc嘅人仲多過正傳

以前我想入坑睇下 個時做緊lc動畫
睇左一集即刻去左睇漫畫連載 追到佢完
然後終於打算睇正傳
結果...睇左十零話就棄左

Lc堅好睇放去同大熱漫畫比都唔會輸

漫畫超正，連外傳都追理，正傳得冥王黑帝斯十二宮篇好睇，嘆息之牆入去神域係幾正

好想有生之年睇到動畫化
屌你出埋黃金魂咩聖鬥士少女
都唔出套高質嘅

無法因為同漫畫同時期唔可以追到漫畫進度

其實以宜家日本動畫的人手資金，如果出2d多數都崩，特別聖衣咁難畫
所以宜家開始出3D,因為3d人物同杉一定唔會崩

第兩季就算轉返都唔靚，唔知點解係要有大粒寶石

其實我覺得黃金魂同聖鬥少女真係夾硬做出黎+ 俾機會佢賣商品。 佢再係不停消耗品牌個名會臭

我留意到東映係鍾意消費舊IP 聖鬥士 拉打 數碼暴龍都係咁

作者好鍾意雙子

我個名

正傳海鮮同金牛都好柒。
巨蟹係黃金12宮死得毫無尊嚴，奸到出汁，雙魚都話好d。兩隻去到冥界篇先後比穆同拉達曼迪斯1打2。金牛又成日比人偷襲輸。

去到LC，三隻多左幾招新野，巨蟹座唔再得一招垃圾冥界波，金牛唔再得巨型號角，雙魚仲多左招血針。仲記得第一次睇LC見到雙魚出黎打頭陣第一個黃金守12宮打正傳三巨頭最強米諾斯，心諗佢又出黎送頭，點撚知贏到仲死得咁型。全身粉碎性骨折含住枝玫瑰出返黎救薛安。呢一刻已經知套野唔簡單，真係好好睇。

黃金每場都打得好經典，每個黃金既對手都係有返咁上份量既級數，再睇埋每個人既外傳故仔，LC其實寫返正傳黃金fans最想睇既野，獨立戰鬥，更多既角色描寫，作為黃金fans真係好滿足。

唯一一點可惜係睇唔到水瓶既對人戰，因為本身好鍾意卡妙，想睇多少少佢發揮。

LC真係幫正傳既金牛，海鮮大翻身
就算之前佢地既獨立故事都好睇
講埋前前聖戰既人

外傳水瓶迪捷奴好似係秒殺完火佬之後，再打師傅

聖鬥少女成套野得啲靜態圖充集數，勁呃水

沙加死忠粉報到
十二宮沙加比撒卡佢地打死個段睇到喊....

我無記錯 佢好似比人秒左

班小強 變身做神聖衣 變撚左 米屌打班神

IC 連 巨蟹 雙魚 都好型

正傳 就on 799

米 香港社會 縮影

賽前 好型咁同史昂 打左場友誼波
大攰 要休息

係都唔奇 不過有度唔明
明明 海鬥 神鬥 講到d 小強好勁
到冥界 又比加隆串 佢地好廢

黃金魂入面雙海鮮叫做番少少野

假魚變埋MVP

巨蟹果段做得幾好
仆街到件聖衣唔承認佢
但之後終於比佢著番

同佢師傅一齊封印左死神

d 小強勁在有無限血, 同一擊爆發技能.
同加隆可以不停出招爆卒果類唔同

最新果套，小強超越過去打前代黃金變到好似新手咁，唔夠黃金打，明明連神都打過

nd真係痴媽根
d小強變返5lv

玩弄神既一對師徒呢代巨蟹完美洗白
雙魚都係

得罪講句 我都鍾意lc 但冥十二點都高半格
可能只係睇嘅先後次序問題
冥十二比到個震撼同LC係唔同 全部逼住要同手足打
就算最後要用禁招都只可以照出
亦到引發左沙加定撤卡勁嘅世界大戰出黎
利伸:撤卡派

唔洗爭
黃金魂講明撒卡係最強
車田係nd都講明最勁係雙子

黃金魂依啲垃圾唔想提
雙子本身都係set最強
因為有三打一所以啲人先有咁嘅討論